小學叩門家長職業千祈唔好淨寫公務員，一律當警察看待，學校怕學生相處問題唔收狗仔

大抽獎無得揀姐
叩門點會揀個煩惱學生家長呀

啱呀 兩邊得罪邊邊都煩

你放心啦，中產都極多怪獸家長

戇鳩 校長最撚奶共啦

奶共同收狗仔兩件事

搞衰學校名咩大穫

一個中產同一個黑警成件事差幾遠

直接寫警察 唔敢唔收 唔收當癲覆國家

佢唔收咪分裂国家囉

即場call防暴速龍攻入學校

唔關事 校長奶共 同你個仔有冇校園生活 係冇直接關係

我唔同你個仔玩姐 咩都冇做 打你又冇 完全無視你已經足夠

陣間隻狗仔橫衝直撞搞到人，個老師仲要俾人鬧番轉頭

填時代革命肯定sure win

公務員(寫明邊個部門)

公務員（消防）
或者
消防員

人地送啲仔女上大灣區到讀呀

梯型面積都唔識嘅家長點敢收佢個仔

寫明部門職位咪得

推
其他單位寫清楚d
就咁公務員 唔方好野